MOMOLAND拎獎咁大件事都冇人開POST?

昨天舉行的「第26屆大韓民國演藝藝術賞頒獎典禮」中MOMOLAND獲得組合歌手獎，印證了大勢女團的實力

嘩大發

得返咁少人既馬騮精,妍宇Joee去曬邊

JOOE最左...

同我印象中差好遠
換咗個人我都信

終於搵到個好整容醫生

大勢但銷量好低

醜女團